寶查BB又大解放

一年露得多過一年， 唔好打網球啦， 去游水啦